# HuntITTest

<p>Тестовое задание для HuntIT. Мобильное приложение для просмотра матчей, использующее API с api.soccersapi.com. Также встроены webview и посылка уведомлений.

<h4>Реализованный функционал:</h4>
<ul>
    <li>Просмотр матчей за конкретный день;</li>
    <li>Просмотр подробностей матча;</li>
    <li>Открытие тестового сайта;</li>
    <li>Получение уведомлений.</li>
</ul> 
<h4>Основной стек технологий:</h4>
<ul>
  <li>Android</li>
  <li>Kotlin, XML</li>
  <li>Coil, Coroutines, OkHttp, Retrofit, OneSignal, Navigation</li>
  <li>Git</li>
 </ul>
 
ДЕМО
------------
https://github.com/BadLog1n/zachet/assets/54963637/a7d03547-d2d1-46a1-a37f-c47a539d9a92

УСТАНОВКА
------------
<p>Скачать мобильное приложение можно по прямой ссылке: https://gitlab.com/BadLog1n/huntittest/-/raw/main/Debug/huntittest.apk
<p>Чтобы установить приложение - скачайте apk-файл и запустите установщик. Работа приложения не требует дополнительных установок или настроек. Приложение работает только на устройствах Android.


РАЗРАБОТЧИКИ
------------
<h4>Немченко Степан: https://t.me/fogtoad </h4>
